hot toys（新入坑）bid完單後要點加名

bid 完單 係咪自己一個去加名都得
同埋 除左信和SB之外其他個兩間係咪都可以加名

打去問